太陽由西邊升起-吳志森向年輕人道歉懺悔

發生咩事，要懺悔